[未來方向]單純重組警隊係無作用，要配合埋重組法庭（官）先有用

就算我地成功重組左警隊，就算換曬做三萬黃絲大軍；
負責檢控既一樣係律政司，審案既法官一樣係藍官。
我地目的唔單止係清洗藍官
而係要令案件判定更客觀更有說服力
如果一日唔洗算班偏見紅底藍官
胸部襲擊案之類無稽案見會再一次重演（唔好忘記市民都有權捉疑犯）
其次，如果班法官審案相對客觀，都有助香港提升法治形像
令香港營商環境更多美好

而家三權合作，我地就要一次過清佢地袋！

班POPO都知道而家執法不公，幫我地助攻燒高院，我地更加要下一城

根本成個香港都要反轉

重組政府

岩呀，訴求要升級

呢樣一定要
但係我地要加強文宣，等大家知道方向
唔好令到有人以為重組左警隊就贏左可以收貨

要升級呀，唔係班淺黃以為重組警隊就贏左架啦！

推

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

[url]
[/url]

thx for push